有冇巴絲試過成日無意中睇時間都係4:44,14:44orXX:44

好恐怖啊,成日睇時間都係咁,吾係巧合,試過好多次

吾你老母

5p

btw 我有陣時都係咁

11:11比較多
通常哩個時間玩手機

我連續3日都係
果一排應該引左野跟自己

吾你老母 字都唔識打就死返5p啦

Search下共時性
如果有興趣可以睇下david wilcock d書

屌得好呀 個5p frd用我ac開po整臭我個名

已知